解放軍士兵疑意外越境 遭印度軍方扣留

中印軍方自邊境爆發流血衝突後，關係緊張。印度傳媒周一（19日）報道，一名解放軍士兵被印方扣留。 內地官媒《環球時報》總編輯胡錫進同日在社交平台證實事件，指中印目前積極就事件溝通，認為不會導致邊境地區再次緊張。

報道指出，該名解放軍士兵在拉達克地區無意中越境而被「逮捕」，印方將按既定協議把有關士兵遣返回解放軍軍隊。報道又引述消息人士指出，該名士兵「無意間進入印度領土」。

胡錫進表示，確實有一名解放軍軍人被印方扣留，但形容事情並不複雜，或是迷路所致。印方目前態度比較積極，與中方就早前協定的相關協議，朝着妥善解決的方向努力，反映兩國近來協商有進展的標誌。

究竟我地偉大既國家幾時先願意亮劍

投誠咋啩

胡錫進表示確實？
又關佢咩事

人地依家當咗自己係支共軍委主席嚟啦

真係意外？？
投誠就投誠啦屌

已成condom

扣留做乜, 應該學下北韓一越境就射殺啦

因為用咗北斗導航

一條負責講大話既文妓，其實都係雞，人盡可夫

今次一係解放軍逃離中國 投靠印度
一係印度綁架咗一個解放軍

但無論如何微博都唔會睇到呢單新聞

似前者

想當年蘆溝橋事變都係要搵士兵
如果國家今次唔亮劍，一眾支足仲顏面何存？
喪權辱國，可憐啊！

脫支者

亮劍未？

邊有咁多意外 , 擺明係哨探被擒

又會無啦啦有一個士兵走左過去印度？

無意間進入印度領土

痾尿？

以支那脾性，打到咁撚樣好明顯有D野喎
自己無錯或少錯仲唔發大佢嚟屌鳩印度？起碼都係spy俾人捉到先認哂死狗啦

盧溝橋事變

屌你老味 咁都仲唔打柒咖哩仔？就黎老婆比人捉走去屌都拍曬手掌啦。。中国真係輸啦😔

強烈譴責！！已經係一把利劍